如果搞殘左港鐵 大家諗住以後搭咩？

應該無人會否認地鐵係最方便既交通工具
假如聽日真係拆閘
港鐵宣布全面停駛 直至搶修完成
大家之後出街諗住搭咩？
巴士？
路面實同你塞到2046
.
.
.

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

直接三罷

接管港鐵咪得囉

塞咪好

番屋企

你諗下你驚d定政府驚d
日日唔洗番工都似

正，無限期三罷

幫人罷工囉咁咪

大家一齊唔好搭
有咩問題？

踩單車

返唔到工你老闆吹得你脹？搵定樓下麥當勞

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區